係大圍開網吧，你問我答

開左3年，如題

有無諗過開到好日本果d包箱網吧，直情可以住埋有涼沖有野食有水飲感

利申：想住

請唔請pt?

屋企廚房幾大？

有錢都想搞大佢

暫時都唔需要

撚大喲

有冇興趣頂咗富豪個位嚟做

多唔多毒L黎打飛機

係咪好好賺

開校園台做乜

有冇地址 我以為沙田啲網吧執晒

搵唔搵到食？

新強記果邊？ ：）

其實而家開網吧仲賺唔賺到錢

我都想知賺幾多一個月 同埋d server game果d 係點嚟 全部老翻download?

大圍d 網吧唔係執曬 ，
以前番工射波想搵間hea 下都無

果到暫時都未afford到

試過有一朝開工見到keyborad有精

唔好

你估下

同行之間多唔多聯絡
點睇呢幾年有啲得幾個位嘅蚊型網吧